我只需要你 在身邊 陪我吵 陪我鬧

用好的我 把過去 壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你好不好

on9

Call g la diu

戇鳩

給你的好 還要不要
答案我卻 不敢 揭曉

好想cow返個韓星質素既女

香港少 冇乜機會

還可以陪我笠水

以後別做朋友 朋友不能牽手

收嗲啦

好撚難聽呀屌

垃圾歌

AGGER